{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kalakesed ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma ei ole kala, vaid elan vahel vees."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"√útlen \"glub glub\" ja ujun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"puhun mulli."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Teen randa lossi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest kividest."},{"text":"Ookean peseb mind √§ra."},{"text":"Minuga koos ehitamiseks v√µib kasutada √§mbrit."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga teravate hammastega suur kala. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mind nimetatakse vahel \"ujumisnoaks\"."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma olen suur loom, kes laulab ookeanis, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur, suurem kui auto!"},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Teen pikki ja ilusaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Rannas rooman k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§pitsad."},{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"Ma ei k√µnni otse."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike ja elan rannal kesta sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed koguvad mu kodu."},{"text":"Olen v√§ike loom."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Hermit Crab","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"H√ºppan ja m√§ngin ookeanis ja teen kl√µbisevat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Mulle meeldib ujuda paatidega."},{"text":"Olen imetaja, mitte kala."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mul on neli jalga ja saba."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack! Quack!\" Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lai, lapik nokk."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen: \"Olgu! Oink!\" Mulle meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Olen roosa ja √ºmmargune."},{"text":"S√∂√∂n k√ºnast."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Ma v√µin oma pagasiruumiga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pruunid laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on √ºle kogu keha mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n savannil rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Teen \"oo oo ah ah\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen kuldset v√§rvi."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}